買機票唔記得買行李托運

買左hkexpress機票去日本7日，住酒店。
一個背囊，四套衫夠唔夠用？
依加打去加返除左托運費之外仲貴左300右，帶gip定唔帶好？定到時寄返Ｄ手信返黎，又或者去到再買gip回程先寄倉
利申：獨遊

帶多個hand carry咪算

坐廉航, 不如唔好去

衫就睇你自己要唔要日日換, 唔想帶咁多到時你可以洗
手信又係睇你帶幾多
其實你可以帶個hand carry 好似7kg
如果你得幾件衫 少少手信我諗都夠你用

認真答你，
我之前係去之前上網book會平啲 20kg乜都夠用，
試過唔托運，個hand carry有啲野唔帶得上機，要衝翻去才櫃枱買行李托運，又趕又貴。

係咪住同一間酒店？
係嘅咪自己洗衫，四套綽綽有餘啦
帶個35L左右嘅背囊應該都鬆動，
手信睇你買幾多架啫，
買得少嘅handcarry拎住咪算，
再唔係學你話齋寄返香港，
都好過On99而家加五六舊水買寄艙，
又或者買喼

睇完大家回覆，今晚都係加返行李。第一次自己獨遊真心唔清楚。以住頂盡飛3日

你估計多唔多嘢買？仲有UO你打電話去加貴啲，上UO網加啦，都只係貴原本買時少少。你寄返嚟仲貴。

唔買咁多嘢咪唔洗加囉。

係自己洗衫，但預買書dvd.同玩具，之前有預可能寄返黎

呀仲有，我都會有時回程先買行理，咁當然唔係去到先買喼，而係帶過大旅行袋（摺埋過啲），回程寄倉的入大旅行袋。

洗衫+唔帶液體+唔係太鐘意shopping就得
利申 廉航轉廉航都係hand carry 7kg gip+袋

小心班機被cancel

而家補返

一個背囊，四套衫夠唔夠用竟然要上網問人...

咁就岩啦，尋晚買機票我都係多翻百幾蚊買翻個23kg行李，舒服好多

我地點會知你四套衫夠唔夠用

酒店有洗衣機既3套都夠啦
係日本帶唔齊衫唔會死既 周街都買到
去uniqlo求撚其執套都得啦

我試過著一套， 帶多一件衫， 去到即買衫褲。
都試過著一套， 帶多兩件衫一條褲， 日日洗。

訓覺衫褲另計。

慳好多位， 又有藉口買衫褲

冇私人飛機唔好出國啦

肥仔一名，要買鬼佬size，所以好難參考

肥仔就唔好去旅行啦

點樣計會加返行李要貴$300?

7日都係一條褲 三套衫